當android粒u 快過iphone 之時，，，

就係apple 沒落之時

其實好多機粒u都快過iphone

其實唔係android粒u慢
係android個系統慢

幾時先可以放棄Java

睇過一篇文講
Apple 不惜公本做好粒u, 係iphone 個整體利潤到賺返啲錢返黎
And用嘅cup係鳩通，mtk, 三叔等等嘅賺錢項目，做u以利潤為主，無apple咁落本去做u, 加上64單野比apple又追過左2年時間，搞到依家比apple贏成條街。三叔屌為係就係有自己做u, 但結果都改變唔到依家android u 比apple落後嘅情況

Apple u同os 刄馬一體，整合性又強，所以係好大優勢

講嚟聽下

an個os真係出師不利
比你去到intel i9咁勁都無用啦

你用電腦U比？

可能佢拎835同a7~a8比掛

到你粒u追到人地車尾嘅時候，可能第日手機嘅賣點係晒軟件度而唔係鳩堆硬件

當android粒u 一直快過iphone，但iphone都仲咁多人用之時
就係android沒落之時

雖然a11 a10 係高分過835 820好多
但實際上使用上 根本冇乜分別
配上ios11表現就更加唔理想
而且呢粒u既大細令到電量都唔會大
續航力都唔夠一般an機
基帶水平又冇高通咁好

笑左，thx

越用越lag
你講緊ios?

邊忽越用越慢 iOS就真係越嚟越垃圾

轉64Bits之前
高通/三星粒U係快過Apple果粒

Apple一轉64Bits，高通/三星高層走出黎同人講64Bits CPU無用果下我已經知兩間公司無plan好轉64
中完伏之後兩間廠基本上收皮收足幾GEN
所以，你見之後Apple有咩異動，三星都跟撚住佢
最經典係跟完Apple收購藍寶石MON公司再跟Apple收Harman Kardon

所以而加諗住等google出自家cpu先換機

現實咪ios越用越lag囉on9仔

短時間內無咩可能
而家an賣點仲係自由 選擇多 平(相對)
同埋真係順過以前
我拎部opo刷8.0都run 到幾順
親生仔多左個Google lens 無限量google photo

接受唔到現實呀慘慘豬囉

話android 系列慢嘅人到底咩心態
你開youtube睇下speedtest，今年android 下半年旗艦有邊部慢過iphone?
Iphone依家係贏粒u咋，贏系統，笑死人咩
利申 iphone user

總乜鳩

我係話緊你

果粒都唔會同Apple比到。
最少頭三代

1. Apple 經驗耐過其他廠，仲要一年整兩粒。唔係話請幾條友就追到。

2. Apple ARM合作關係非常好，好多決策都有份，Google未有呢個關係。

3. Apple 而家已經係CPU 同GPU 都自家設計 仲有粒NPU 技術根本唔會外流。反而Google Pixel2 粒IPU都仲要靠Intel設計。

apple 咪又係用緊Qualcomm啲baseband

點解仲係咁多人以為ANDROID機硬件好勁

明明事實就係下年先出既省料平U之王-膠通S845先岩岩追到IPHONE 6S果粒A9

都唔明點解仲有人肯比5-6000蚊以上去買ANDROID (高價低能旗艦機)

APPLE既目標已經面向左INTEL既王國

INTEL :

哦

基本上同意
我冇expect佢追得上APPLE
我只期望佢做到係電量同系統整合整做到以前iOS個個感覺,同GPU上既明顯改善
雖然835都已經比到好相似既感覺我但GPU仲差好遠

1.最主要係佢當時買起左PA Semi

2.唔太關事，佢都係買左個arm v8拉臣自己整

Baseband 同 cpu processing power 係兩回事
況且Apple 唔止用Qualcomm baseband, 仲有用intel baseband

GPU唔係因為高通升唔夠快，係Apple升得太快

Apple GPU幾撚勁要睇IPAD PRO果粒

唔好搞笑啦，續航力有幾多部an追到iphone
835機Xzp 算核電，都唔夠8+黎
順暢除左xzp 又有幾多部load 爆ram 夠iPhone黎？！

利申: ifan 但8+ 同xzp 雙修

我係應緊上面嗰句

antutu 快過iso,.大家都即換機